想考消防主任但過唔到視力測試

想考消防主任但近視太深過唔到視力測試, 宜家一係放棄,一係做激光,但如果做完激光考唔到又哂氣,風險又大,自問成功考到機會唔算大,因為隻眼而放棄又唔甘心,各位覺得應該點好？

做激光考,搏一搏

隻眼好重要,做完又有風險,又未必考到,放棄

好多做完激光 考到

咁都做唔到決定 點做幫辦

本身做緊咩工

驚做完又考唔到變左白做,對眼又有風險

普通文職工 二皮鬆d

你應該考唔到
打死都唔做

所以好予盾 唔試又唔甘心

咁樣呀？咁唔好做消防勒，驚到時火場有咩三長兩短風險大好多

文職都搵咁多

體能過到關未
過到可以試下

都無呢個職位 你做完都考唔到架啦
人哋叫消防隊長啊

呢樣又冇咁驚 始終好少死

咁都做唔到決定，就算真係俾你考到，等你救人諗得黎都死咗

體能過到 係個樣唔似消防+近視

明就得啦

真，做inspector 最緊要make decision
你咁樣都係唔啱做

個樣唔似

唔係有種植入晶體方式咩？風險低啲

唔係d大隻佬樣

有幾高 政府文職eo三皮啦

唔好做啦， 咁多主任級，洗乜考消防

嗰種好似係本身角膜太薄做唔到laser先做
同埋消防本身要入火場, 開刀植入晶體個風險仲大

你去配副ok con
考個日之前帶住黎訓

你個人咁求祈
個名都是是但但

心態問題
咁樣考到入去都一定會比人踢番出黎

紀律部隊 好似得入境主任近視都得 本身沒近視

有用？咩黎

寫錯野試下同阿sir/上court 講明就得啦 睇下點

ok con即係訓教帶既隱形眼鏡
第二朝唔帶睇野都會好清楚

林鄭都唔似做特首既樣，邊有分似唔似，斯文樣都可以做消防

你視力都過唔到點考體能？

巴打去過幾次fib

你問題係你個腦

絲打係咪試過 如果600度近視有冇效？感謝

做乜都有風險，做完未必考到，但入火場風險仲大，你入左火場都未必救到人架，少少決心都無

Smile啦柒頭

點解會係白做
明明你做完激光就唔使再戴眼鏡

條on9仔諗住自己做到啲動作就覺得自己過到體能果關
我勸樓主都係唔好做激光矯視，廢事做完連體能都過唔到就蝕到仆街架喇

到時FIB記得同大sir講你係黎in消防主任

做消防本身都高風險

驚害死手足 唔入火場 驚入面有人死 叫手足沖入火場

你驚依樣野就唔好做消防害人害隊友

同你一樣 個樣都係斯文
最尾做左smile 依家考緊

想問下其他現職/考緊既巴打
你地視力測試時 佢指住最細果個e字(唔係個表既最細 只係佢指既最細) 你地係完全睇得清 定只係大概見到個樣？

名到打錯 似過唔到智力測試多啲

excat7ly仲話要考officer，連個職位既名都講錯，同廢老無分別

如果係初初就真係風險比較高
依家過左咁多年已經叫好左唔少
好過最初個批好多

你自己都識講考到機會唔大（預左唔得咁考黎做乜），仲洗皮幾野做laser做乜

根本就唔應該咁樣比較
激光做完冇近視對眼都係自己嘅
考唔到又唔係會變返近視
講到考唔到 做激光嗰2皮就白俾咁

考散仔都未必請

師兄你咁嘅心態我勸你都係算吧啦，比你好好彩考到入去你都好難出到黎

過硬體能？
職位名又打錯 個人又咁撚求其
驚你考體能都玩到橫紋肌溶解咋

激光都唔使死
最多咪盲

重點
你體能得唔得先

加入警隊啦

求下你唔好考
我唔想有你咁既人做消防服務我地

就算做完激光考到，遲啲一陣一場大火燒死咗你或者跌落山跌死，到時個激光咪又係白做

少少決定都做唔到，又要怕風險，
轉第二個 career path 啦清

有咩風險
點都唔會高過中武肺啦

激光啦

佢可唔可1分鐘make3個decisions 先?

岀到嚟累撚死啲同事

本身過500度近視咪做law,本身都算係眼疾高風險

咁唔好考喇

個人馬馬虎虎，莫講話做幫辦，做老散都怕佢害死人，我係教官就一定係學堂革扯佢

份人咁是是但但，去到fib 當佢贏

真係，唔係話踩樓主，但想考到入去既話真係要比心機改下呢d心態

利申：好多唔同級數救火佬fd

咁都要驚，你不如唔好考算啦，
你都唔係一個risk taker，而做消防本身就係高風險

連想考既職位名係咩都唔知

可以考幾次姐，重點係夠唔夠高

做！
一定考到
要對自己有信心

有冇巴打解答到我怕係手術做得唔夠好 萬一遲下反彈多d仲大鑊

屌，咗個激光都要諗咁閪耐，仲學人地做隊長。

咁都要問你都係唔好做啦

咩程度既decision

成個女人咁
咪撚考啦
小心累死人

真
點做大事

咁1516, 入到去到踢番出黎
唔好冒個風險

你咪試左
過唔到呀嘛，唔好夾硬黎啦

性格已經睇得出唔啱做

隊長主任都搞錯做狗啦去

頭香已講重點
自己對眼都做唔到決定 消防咁多人命喺手
樓豬係唔適合做消防

真係冇得揀先考啦
有朋友做緊話依家轉左制
入到班先係真考核
一班差唔多雞一半人走

你做人咁猶豫 萬一要落現場做決定既點算
咪撚害人啦

另外 做左激光無反彈+1

體能得啊

但性格唔得呢

你個特質真係完全無隊長格
建議唔好考
一係考入境/海關無咁救急嘅部隊

個腦唔得

你咁諗就算喇
比你救人果下仲諗咩都遲哂
唔信你會考到

睇得清楚 手術後有無反彈真係因人而異

黑境

身高幾多

佢自己話咋 未過㗎

朋友做完激光已考到，現在三粒花。

180

係想考就做手術喇，記得找最好嘅做，呢啲錢唔慳得

校隊 體能堅ok

你考消防驚過唔到考試驚得過到時三級火要你去救？ 你去考海關算把啦

咁算啦，隻眼有事就一世，到時候你做完入到去，發現唔係你想像中嘅世界quit就唔好啦

救護主任唔洗眼力測試

海關都要eye test

諗整唔整眼都要上黎問人幫你決定
到時火場帶隊又上連登問先做decision?

要宣誓效忠港共 講錯野俾人督灰隨時拉國安法

上面已經有人講咗 咁高人工請你 就係要你make decisions 呢點亦係你值錢既地方
你連咁簡單做唔做手術都要問人 你點說服Sir請你做隊長
你諗吓 如果你去轉case 最簡單lock in 個man問阿Sir你爆唔爆門 你唔通仲諗嚟諗去 猶豫不決？你要短時間內做好資料搜集就要落決定架la 仲等？等爆獲咩

咁都要人幫你諗
做完就算考唔到都唔會係白做啦
你自己唔使再戴眼鏡你都有得益㗎

想考既職位又講錯
決定又1516咁 點救人呀
唔好同我講入到去會學識 係你格問題
成隊比你累撚死呀

笑撚死仲要keep住覆人但係又無視d唔岩聽既
比佢做左應該到時有個post叫 我宜家身處火場做指揮，你問我答 又或者出d post係問人我對眼做過手術，帶唔帶隊入去指揮好個d累死人post

考到仲要宣誓喎，過唔過到自己嗰關先

個隻手術叫icl
做完唔會似laser/smile眼乾

巴打做左幾錢？本身幾深？

體能有得操

個腦無

考消防即係做狗啦

你咁既心態 點考到消防 收皮啦

做完就考到咩

近視100都仲OK
散過100已經連6/9都睇唔到

咁簡單嘅決定都決定唔到唔好做消防害人啦

死火 我係大約見到個形 但暫時都夠用 可以即刻指得岩

有fd話眼乾既話 想焗桑拿都唔得 仲點入火場

睇到個開口方向就得 洗鬼睇得咁清楚咩

所以唔好為左做消防特登做手術 消防員係俾對眼本身係完全健康既人做

咁都驚學人做消防 食屎啦

我意思係暫時夠用 但怕會反彈/第時散光深dd

整盲左你咩工都打唔到 自己諗

假膠 起底 上一頁

消防深藍

好似件制服咁
表面金黃
入面深藍

又係第2個留言就秒

我做完都有6-7 年，感覺良好

排期驗腦啦香港有你呢啲垃圾點算呀

激光都唔敢做，學咩人考消防，
我係考官都reject你la。

ok con普遍係18歲前戴 用途係副硬con 箍住你眼球 所以瞓醒會冇近視

可能樓主唔知智障人士係做唔到消防

激光囉

如果你真係咁想做根本唔洗考慮 係你要諗咁多即係你都唔係咁想做

定你純粹覺得消防會易考過其他同埋人地叫消防隊長唔係消防主任

咁細膽點做消防

大把消防做咗激光

天真
同埋做完仲清過啲冇乜近視嘅人。

有得做激光都好丫
我果時比個隊長叫我考話睇好我
點知遺傳性色弱
無得搞

你諗得呢樣證明你都唔係好想做消防

慘

打工都無發達，值得用對眼去搏？

做消防高風險過激光治療啦

你幾多度近視先 冇500做唔到架